臭味相投 元氣壽司喺HK01 fb狂賣聖誕外賣廣告

邊個仲like 01垃圾fb邊個就係紅！

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

原來親共經濟日報topick都有
但張圖奇怪地冇「元氣」字眼

蘋果個app都有

臭味相投

爭鮮同佢爭緊

唔同市場呀嘛

東海堂大減價
生意應好唔掂
留言全部閙

一蚊都唔撚俾呀

聖誕檔期要搵手足錢

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！